呢條係咪昆蟲嘅肢體？

啱先喺樓下MX買咗盒雞鴨飯
食咗兩啖見到條咁嘅野...

精蟲黎

應該唔係

都無毛

似係粉類物體燶9左

我呢盒燒味飯嚟... 何來一條粉？

油雞飯？

應該係雞毛

切雞

仲要係尾部最粗果條

條野唔係喺啲雞鴨到...
係喺白飯到見到

芽菜

唔似

算啦 盒飯已經俾我抌咗
無論佢係唔係曱甴腳 我對盒飯已經反胃

佢哋腳有倒鉤

應該係植物 e.g. 芽菜 燶咗

咁大間野淨係做燒味？ 得一隻鑊一味餸一種料 食個焗豬都會有炒麵炒粉